98巴絲入嚟啦（19）人生冇22

我開完Post就走，翻去溫書88

頭臭

連續頭臭

仲未斷攬

已經連續温咗13日

溫埋第14日

我唔想溫

有勞

撈

一路溫一路上

23號先考完

加壹

溫到23號

想聽你哋繼續屌連登仔

大家耶穌生忌點過

溫書過

打g

你拋磚

...

隔離post比絲打們打沉

大家會唔會翻高登

暫時唔會

留守喺到先

認真，你話好憎連登仔係因為佢地以偏概全，係唔係都話女人係雞，但係你憎連登仔，話佢地係毒撚亦都係基於個別連登仔嘅言論，其實有自相矛盾。上連登最重要保持理智，太易被人影響嘅人只會被連登殘害，思想被荼毒。

將b係咩類型女仔？

矛 其實都係憎個班 禾對大渣刀系好nice加😘

Bin個比正皮

我見身邊男仔正正常常
但一上連登好似去咗第二個世界
上連登 勿認真

啱啱考完一科
我人生都同依科一齊完咗

考完20

m....我都唔知
不過一定唔係girly

我知
同小妹一樣成粒波咁

一月頭先完exam

前排先發現到個識既人 平時唔多出聲好nice guy好怕羞仔 係連登好似另一個人

唔淮恰將b

點解佢地會自爆acc。。。
我識個frd喺連登同真人都咁戇鳩

有時真係忍唔住笑

21完

保護埋小妹ok?

溫書好痛苦

佢留tg 我一㩒發現係識

同佢chat

2月6號話小弟 依家就小妹
乜變性手術做得咁快既咩

不了 唔自爆

我現實同唔熟嘅人言不過三，但係喺連登就冇咁拘謹

所以我打死都唔留tg
廢事俾識個啲人知我改咗名

打字唔使出聲 冇咁怕醜

我彈出彈入
打我啊笨

有時都唔知自己係內向定怕醜

乜撚嘢

放下一顆

我都唔識分

又笑小妹

我咁大個仔都未聽過人有咁嘅嗜好

歧視？

19

屌你老母
你老母俾狗屌

唔撚想讀數呀
啲數學都無數字嘅

我一月先完都未出聲

14

有種想打爆你地個頭嘅感覺

Ok

泥b
我俾人恰

唔得閒

大家耶穌生日點過

夠膽出黎reg reg

Reg what呀？

出黎玩下
有冇性趣

屌你老母
Bye

連登約聚

Mk

笑返

想乘機溝女？

一樣都唔中

176 正

唔計身形應該中哂

u are not alone

IT狗真係天生就IT狗

未考試已經眼訓到仆街

我只係想好好咁訓一教啫屌你老母

都唔撚當我係人嘅

考夜晚，翻到屋企搞掂食飯都深夜

聽朝仲要晨早考

同你集氣！

仆街啦，已經頭暈暈，一陣點考試

如果高人工 無女我都ok架
不過it狗錢又無女又無

考試瞓咪得

好聰明，一言驚醒夢中人

係工都冇呀

橙

好撚辛苦

海

狗油

hi

搞緊咩

補習

基

together ok???

考完，早走咗

生不如死

唔准

睇戲比人噓

過生日

訓醒 溫到考試

將寶係咪hku讀？

邊有咁叻

太空人

我係狗黎

都話見過你

認錯人咋ching
btw 我真係it狗黎

明明無比人知我連登ac叫咩名
點會有人知我乜水

連登見過定真人見過

U just blew my mind 將b

science?

唔係 me it絲

Weak矖？

未嘅

將b陪我通宵好冇？

一點幾就得

有咩想傾

然後冇人
88囉

88

有人：丿

木

如果有三萬HKD喺手，你會
去旅行?
定
買車?

跳樓

你bb唔要你

不要再說了

木人要你

Why tho

木錢

唔記得左

Wuuuuuu

唔重要所以唔記得

仲要加多腳

仲喺到

仲諗住睇你哋吹水
Weak先

冇啦 weak la

得我一個了

今日好黑 ，
好想放番40個號碼叫人買六合彩

三萬蚊梗係攞嚟過夜啦

你條女係雞黎架

屌 你又太空

晨早又要exam

過嚟搵你

Come on

拿拿聲考完聽日打大佬

考完就完sem

老泥正戇鳩

將b我女神

wtf

正確！

笑返..

考數 想四 二半考

糕

救命 formula都未背好

抄低拎入去

考完

一科

完sem做咩好？

溫書

正有此意

19號先完

心靈相通❤️

true love

池泥戀

池泥cp

佢唔接受我

我有老婆㗎啦

笑

考完

你痴線㗎 泥b

有冇人miss 禾？

有，禾

個Post 唯一一個正評係自己畀自己

還有禾

唉 反正多負皮 唔鬼理

將b

Who?

4個final有3個都有帶cheatsheet 去考

Final totally 5 sick but write many

希望c+

平凡是福

不能正己，焉能正人

寫左呢題

Wuuuuu

我了

波波

好難喎依題

No波

老泥波

宋荷榮好靚

吳國

邊個黎

闔閭

你

又拋豬包

Woooohooo

谷歌完
唔識欣賞

咁啱諗到

G

一般貨色

咁多人鍾意泡茶妹

批鬥u

？

診所個姑娘好qq

又射波

今日要上啲辣剎堂
寧願shoot

call me?

有人話禾令

木呀

都有人話唔覺令

翻屋企了

男朋友話想冷靜下
好似離分手不遠咁

唉

做定心理準備啦

係 做緊 好想喊
如果真係分手 我都唔會再上連登

之前都唔係咁架 近排發生咗啲野？
定係耍花槍咋

唔講啦88大家 希望有緣再傾

真係lonely christmas ...?

唔係呀？？！

岩岩閙我
係⋯⋯ 我錯
係⋯⋯

清打錯字？

點溫呀屌你老母

兩隻it9請加油

上天台

考完數 份卷幾易

幫佢祈禱好過啦
雖然我唔係耶撚

分手咁少事 屌
我成日都分㗎啦

棒

喂

垃圾

冇嘢喇

佢地傻架

=,=

我呢

🌝？

97班人唔理你喎

你之前俾人追擊

負皮緊佢啲留言

唔撚想溫書呀

啱啱放棄咗

就見到你話唔想溫

份Practice paper 好多唔識做

原來係你

你又mon緊甫 ？

其實冇

笑乜姐 我唔想㗎

一諗起今個聖誕又係毒自度過

好幸福

我話趁今個聖誕開始得閒 想自學stat同ai
跟住個個fd都話我癡撚咗線

唔係個個都鐘意得閒就出去蒲出去溝女架嘛

見倒電車,有少少掛住香港

巴打好好學

好多好多感情都冇結果 我想死

你睇下啲負皮

因為除咗學嘢無嘢好做
我又唔鐘意出街social 溝女

每段故事際遇也鄰近 別離後來未忘某個人
但是也必須繼續行 追憶過 繼續向前行

打算遲啲考完試得閒自己行下香港古蹟
好鐘意舊香港

每一個負皮都係一個支持

想reg科香港史讀

我又負先

將b真係有我心

有得reg咁好

使乜講

邊個負皮我！

我
比個支持你

好啦

正皮係我畀嘅
因為我都想sem break j晒易經同論語

女司機撞完警車 疑即日再撞的士

LIHKG @ Android

咁似將b嘅？

我唔會揸車架

點解可以咁差

[url]發覺女人而家好怕醜 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
#3

今朝食m記一坐低
隔離條女就轉枱

你好樣衰咩
定係人地係vegetarian呀 ？

1分喎
你話呢

女人揸車

both

我就唔鬼信你真係send相俾人評

我知道一定出事

吳信就蒜

點解樣衰係罪過

咁你食唔食豬扒呀？

問得好

我鍾意食炸豬排

針鳥

希望瞓醒照鏡見到嘅係彭于晏

乜撚野
投胎好過啦

唔知點解呢幾日成日諗番起個ex
搞到我訓唔著
點算好

唔好諗

點解見唔到彭于晏...

同2

Ching心水清😂

55

Wuuuuuuu

驚？

去咗邊

Rich

駁唔到😂

[url]覺唔覺韓國菜真係垃圾食物嚟 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
終於有同路

早晨

晏晝考試好淆

韓風幾時完

炒

撈

忽u

當韓風完既時候

好正

先知

原來有人tag咗我
唔記得覆佢

真係鳩唱咩btw

韓文直譯

屌我以為自己填詞

好似好聽過原版

Arm ar

第一次見你留咁多次言

我不嬲多言
係返工唔得閒覆

扌分

海完就蒜

要扮工牙

扮緊

返緊雞場？

So weird

我係蛀米龍

吹？

Mud

系牙

好尷尬

你好德閒

個個甫都見你r水blow

97 96

屌好撚驚

美極老泥Stalker 嚟

Blow?

歪

收到風
你追住人啲甫嚟覆

=.=

-.-b

派膠

假膠

各位早

溫書，有緣再見

Tldr

Miss u

棒棒

Btw我有個基fd成日打👉🏻👈🏻

吳信蒜

要喇要喇

系

歧視

我唔歧視你

❤️

好寂寞

好空虛

好似個心畀人挖空咗咁

空虛寂寞凍

因為寂寞

好孤獨

呢個世界得翻自己咁

Ff

心淡

仲有2個半鐘考試，完全進入放棄狀態

係真

你係98咩，咪呃人

愈講愈誇張

問完又唔信

00後

其實係連登仔思想問題，定係成個社會本身就係咁

前者啦

連登

姐係你問題

97嘛 禾知牙

想g 00后撚乜嘢
個妹成日唔理我

...駁唔到

你妹幾大，有代溝？

A

屌你老木

男人老狗，打曬冷震

a cup？

Ho chi hai

老泥咸濕仔，連個妹都

將b成日諗呢啲嘢

唔係問依個咩

召喚報警撚

係連登扮女人好嘔心呀

將巴你話係咪

根本老泥講呢啲

又尾

差5年btw

我真係絲黎架

5年後咩cup

A-

所以咪話真係好嘔心

認真甫🤦🏻‍♂️

Asian

又唔信我

A range啦總之

Siu4

Yes

你嘅咸濕已經出賣咗你

Weak
88

番去weak阿妹？

88唔送

報驚

我私底都同fd講呢啲啦
麻甩啫

豈

大家男人洗乜私下講，正常啦

大家都係男人
明嘅

唔好畀我見到你有計數機

咁快Weak完？

唔信我算

Now真點weak

我只信IT絲

你又小妹呀？

有

如果你唔當我係女 98得一個it絲
宜家受情困唔知會唔會上黎
it絲 i miss u

冇女呢樣野我都疑惑好耐

仲有我呢

三個呀

98巴返緊工
fml

你又知我有棍 亂up24

翻咩工

想溝女？

唉又有學生跳咗

關你咩事

唔識停

真點真點Weak?

想有啲共同話題啫

Weak完

禾地98冇共同話題咩

畀蛇頭叫醒
屌

你矛

禾刀G

畀人排

空虛寂寞凍

你又真係唔溫豬㗎喎

佢冇上連登

乖女

好似上飛卜埃豬sc only

邊到有靚女

我淨係到用咋

正常啦

佢好多人搵

唔使理me了

ok

呃你做乜

放棄mode

Agger

未試過點知唔得

試咗先知唔得㗎嘛

好勵志

你痴咗線？

我平時識嘅老泥去咗邊

你有冇解讀過句嘢

你平時會叫我針架

你今日竟然叫我試

去4

去試？

有人話女人係用水做

你又知唔知我用咩做

屎

試你老木

錯

翻緊去考試

蟻多嬲死象

為你度身訂造

唔使下下去到咁盡嘅

Hi, im rich

My name is rich

我都覺😂😂😂👍🏻

....

我哋依到有個有錢仔btw

how romantic

唔好sad

好易睇得出
言談之間

自己搵

你引佢出黎

Y me

It9狗油

冇 我意思係你講完就會令佢出黎
不過睇下佢會唔會對號入座先

Oic

多謝老泥

人生好苦

怎麼都不開心

連想買少少嘢畀自己，都同我講賣曬

我冇Get 錯你地講邊個架可

買mud

你老母同人開船p

Gun

鳩達模型

唔喜鳩達

咩意思

上次先去完

佢地貼錢請我去

你隻豬

送都冇人要

[中秋船p]有錢人船P, 窮拎勿入。

上次去依個
食咗幾件

仆街可能我見過你

你掃地嗰個？

我分身嚟

見到中學生揸住iPhone X

而家啲細路咁有錢

成萬蚊部電話都買得起

唔知呢

我refill

仲揸緊se

又拋我洋文

嘈完交之後，女朋友一直hea 覆我

android在此

Ptgf?

Molamola

正想打

又嘈mud

人生冇22

乜都做唔好

學業、感情......

一敗塗地

同佢發洩咗我啲不滿

然後就咁

哇 你灰到咁

感情從來如旁枝
辦大事至正經

你講咗好多不滿？

慣了

其實都係一件事

請

不了驚自爆

翻到，早咗半個鐘

你兩個啲事都有得自爆㗎咩

邊兩個

我又想

1001了

開po嘅98巴絲推爆咗21，直接開23就可以了

因為人生冇22

你同你女朋友

好笑

哭泣聲絕無22

00后點會聽過

mean

Rubbish LIHKG 覆兩次

有故聽未

從前

咁快入考場

係

有隻IT狗，佢要講故事，個故事係咁嘅：

好耐好耐以前

下略

喊咗

你女朋友好衰

咁多年嚟要受咁多委屈真係辛苦你

仆街

咩

唔準話佢

因為衰個個係我...

[url]PS4 聖誕褔袋 $428 包Destiny 2 同 三隻random games - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
Siu4

就考

祝福聲想我都聽到

898

怪自己型啲 ？

清貨都4百幾，不了

Ching sick ball

考完未

悶4

未

死未

總覺得今日會1001

死了

木可能

今日推到咁勁

救翻

今晚唔會

得個廣字

炒到飛天，我想死

唔好！

做咗架

好撚絕望...

咁冇信心

How

@老泥快啲開解佢

不嬲木

你宜家咪冇事囉

未試過坐係度等夠鐘收卷，好多空曬冇寫嘢

妖自己話放棄憑咩講絕望

Bb

同小妹出街玩咪冇事

做數做到傻

老泥好狠

When

hi all

唔色安慰

Bye

你望下門口

sad

hello again

有飛g

On9柒到

冇事 冇事發生

酒了

sem break未呀你地

Sem Break 做咩好

逼咗

咁快平復好

上班

新陳代謝速度快

放假啲補習應該有排停

出街

Binlo

放題

唱畸

唔洗錢呀

咁打g

考埋聽日先sem break

我一月先sem break

我23號
然後Zentral 個Joint U Christmas Party係21號

今日exam㩒cal機㩒個mean都錯

sd mode入錯一個感覺就好似上咗天堂

要重新入過嗰種絕望

Reg Lin 都係

我都要讀
不過sd係最恐怖
啱啱要入四十幾個數
入到第三十幾
入錯咗
即係屌出聲

聽日仲要考excel vba

一個人去睇star wars超正

各位

再見了

請留步！

等埋我阿喂

溫multimedia想死 冇聽過書

[多圖]啲美容呃錢撚推銷推到去whatsapp

LIHKG @ Android
好撚正

嘩
好正！！！！！！！

死哂

Nein

好似真係死咗

冇 召喚下大家

生勾勾

得你咋

仲諗住有機1001

攰

瞓唔倒 凌晨三點了

明天1001！

有少男心事？

炆水

我都weak唔到

你翻早喎

係呀diao

早知唔㩒手機

搵人

氹我瞓

小寶寶

食蛋糕

Ok打咗個喊路

幾有效

但唔眼瞓

男人老狗玩呢啲

睇人打喊路

講咗幾多次我真係絲

隔住個moon都傳染到咩

我唔覺意都打咗個

聽住先

睇完星戰好high
訓唔著

眼瞓了

新人留名

屌

見到好熟口面 原來係開不規則化妝po

冇野

教我

冇咩效

三十歲大叔化成日本Jk？

教化妝 ？

唔脾 ？

清黑頭

擠

唔比
我見到會心動

清唔曬

1分都打動到你

唔係講笑
我真係見過個大叔化到一個18歲JK咁
仲靚過啲港女

用dmc黑膜敷一粒鐘 黑頭好好擠

[台妹] 治平高中 好腰瘦的學生妹

呢啲先正

好有心
有圖有真相

原來你好清純妹妹

咩黑凍膜？

不嬲都係

青頭

係咪擠完用老母啲收縮水拍下個鼻就收工

我之前係卓悅特價買 好平

最好敷面膜啦

總好過啲泡菜西懶係女神扮哂蟹周街派綠帽
pure啲好

邊到班塊面膜返嚟

我鐘意用豐台灣隻絲瓜蘆薈mask 正！

買囉大哥

宜家啲女有樣睇咩

Hktv mall有喎

中大都有啲清純樣嘅

未試過hktv買

起碼擠幾多日先清得曬

去cow

Cu

ching咁猴琴呀

邊會幾多日
黑頭到死都會有架
每兩星期清下ok la

it狗一隻
注定無人要

下囉

對自己有信心

好麻醉

唔想搞了

今日先清完

應該係性格問題
我份人比較悶 鐘意平平淡淡咁過生活

懶就多黑頭

謙

唉屌ielts得7.5

有日畀老母玩完個鼻就越嚟越多

仲有自己一個都冇問題
我都係呢啲

學霸

我係俾家姐玩完

姐姐

基本上我做咩都係自己一個
睇電影都係

結咗婚啦

咁你應該係比家姐練習嘅道具

一個人bbq

人生木22了

呢排太忙 都冇去睇電影
exam完去睇

睇mud

speaking 6咗去唔到warwick exchange
淨係計reading同listening咪好

講起bbq 好想去

推薦星戰
正

一個人bbq就誇咗啲

之前嗰啲冇睇過喎

報警

有幾

中學之後就冇去過 好想去 不過冇朋友想去

咁就有排追喇
我仲有一大堆電影未睇

自己

韓燒算

狗飯

係屋企用煤氣爐燒

btw想睇子華同呀佘套新戲

識野 一定好好味啫

報警啱我打算針樓
listening 9 reading 8.5 有撚用咩
比我過0.5落speaking度啦
人生又木22鳥

唔係唔知呀？

對5住...

It’s fucking raw

子華bb

就係為咗子華

未考過已經知自己一定收皮

有個00後甫

渣ga

My English power powerful

我覺得可以1001
不過唔會有人開po

我差唔多weak喇

my english is very very good~

我自作多情

所以話做人就唔好ff咁多

呢兩日訓唔夠10個鐘
堅攰

再見

共你本來就分得那樣遠

我今日訓過咗時間 reg咗科翻星期六

你我相隔多麼遠
哪年哪天可相見

好事呀
可以cow多一日女

禾5系she she架

我葡萄
我個圈子無女人 major又少女人
我想識下女仔姐

唉 我想識條仔都甚艱難啦
啲樣真係 欣賞不能

太mk定太毒

都有
一係個頭染到唔知做乜9
一係就毒到方圓十里就有陣毒味

咁我應該係後者

btw it狗都幾ok架
又係學霸

你未見過有如此毒撚毒到 唔識講

你一定唔會係呢類

點會未見過
我有個fd就係啲望到就知係動漫毒男
仲毒過上庭果個

咁睇得起我呀

十個有5個呢啲 另外5個就頭柒

意識到咩叫毒 仲會搞到自己成條毒撚咩

我果邊有好多彩虹頭
我心諗唔覺怪嘅咩

大家對毒撚嘅定義似乎有偏差

潮流呀

好掛住女朋友
成日都冇得見

咁我唔知

long d？

晚安各位

我最多都係深啡算

最好keep住定期見啦
唔係好易出事

香港long d 算唔算
日日FaceTime 越face越掛

我都weak喇

其實有keep住
係之前日日見搞到而家好唔慣

1001
有無人溫緊書?

不了
聽日先

1001

-001

100-

-10-

1111

[====

你今日食左啲咩？

你今日食右的咩

我好靚仔

我係傻仔

點解冇人

因為愛

你老媽

好悶牙

牙你老母

派膠佬

多謝

戇硬硬

死毒撚

嘈乜牙

溝埋一齊做瀨尿毒撚牙笨

笑左

笑右

低能

點解要扮我？

扮你老母大奔走

嘩屌

真係冇人

有啲眼訓

推到1000

唔得

真係有啲眼訓

我不推了

大家再見

我都再見